# Декабрьское сочинение
1. [[Шаблон декабрьского сочинения]](Шаблон декабрьского сочинения.md)
2. [[Клише к декабрьскому сочинению]](Клише к декабрьскому сочинению.md)
3. [[Список рекомендуемой литературы к ИС]](Список рекомендуемой литературы к ИС.md)
4. [[Список тем к ИС]](Список тем к ИС.md)
5. [[Критерии оценивания ИС]](Критерии оценивания ИС.md)
6. [[Примеры ИС]](Примеры ИС.md)
7.  [[Шаблон ИС как его требует ЭМ Мамедова]](Шаблон как его требует ЭМ Мамедова.md)
8.  [[Список аргументов к ИС]](Список аргументов к ИС.md)

## Сочинения:
- [[Могут ли материальные ценности вытеснить духовные]](Могут ли материальные ценности вытеснить духовные.md)

#ЕГЭ #Русский